# Finder #

Разработать приложение, предназначенное для реализации запросов поиска в Yahoo! и Google (или любых других поисковых систем). Приложение должно содержать поле ввода для введения ключевых слов запроса и таблицу, в которую будут выводиться результаты поиска.

## Требования: ##

1. поиск в системах Google и Yahoo! должен осуществляться ОДНОВРЕМЕННО.
2. приложение должно обрабатывать первые 30 страниц результатов поиска и обновлять данные в таблице.
3. таблица результатов должна содержать одну колонку. В каждой строке таблицы должен быть заголовок результата поиска по ключевому слову. При нажатии на строку таблицы должно открываться приложение Safari и открывать веб-страницу, связанную с результатом поиска.
4. пользователь должен иметь возможность прерывать поиск.
5. при повторном поиске таблица должна очищаться.
6. в каждой строке таблицы помимо заголовка результата поиска отображать значок Google или Yahoo!, в завимости от того, какая система вернула результат поиска, соответствующий данной строке таблицы.

7. результаты поиска должны сохраняться на iPhone в виде базы данных SQLite (ключевые слова, URL, заголовок и название поисковой системы, которая вернула результат поиска).

8. последние введенные пользователем ключевые слова должны сохраняться в настройках пользователя (user defaults) и автоматически отображаться в поле ввода при следующем запуске приложения.